[DSE G]有冇人已經收到卷?

利申: 仲未收到

好想知道今年cutoff

睇jyeung ig已經有人收到

巴打/絲打英文如果有5*/5**想賣卷
可以send email
nadal129@yahoo.com.hk

原來放咗榜已經差唔多40日

放榜個日即刻去考評局買，琴日就收到。

垃圾jyeung geog predict 我lv2
最後我拎5*

佢pre我1
最後拎5

收到先email你

巴打大分細分幾多？

卷係寄比你定點

5** 5** 5** 5*

thx

遙想當年，七月尾申請攞卷，九月頭先攞到

我英文2112出2
有冇興趣睇cut off

你send比我睇
Thx

收到卷先

有，好似九月x日前都得

eaa website

收到卷
有啲位唔知點解扣咗分
Maths+M2

俾人騎劫..

去cuhkinfo blog嗰度有學生購買DSE卷攻略